[有片]江西一名6歲女童獨自走到馬路上蹲下小便遭巴士輾死

江西贛州周二（1月31日）發生一宗巴士輾死女童慘劇。當日下午2時33分左右，一名6歲女童獨自走到馬路上蹲下小便，遭一輛停站接載客人的巴士輾壓，途人發現後，趕忙將她從巴士底抱出送院，惜女童最終傷重不治。

蝗國式教育

呢啲除左抵死之外真係冇咩野可能形容到

btw 小妹妹rip 錯就錯在你遇到咁既老豆老母

累死個司機

下世唔好再做大陸狗啦

RIP小妹妹

有點樣既父母就有點樣既細路

狗都唔會係馬路中間 ...

呢句真

留名等睇大愛膠話你哋冇人性

個細路係慘 父母就抵死
唔知有冇衝突